今天也是新的一天

連登早晨

我都唔想放負架

想放就放

不開心就不開心 也別勉強的慰問
但求隨著我的心 灑脫地尊重我的傷感

樓主=正能量

你=正能樣

早晨

早晨哦 快食早餐

嘻嘻 今天天氣不錯

今日最岩去洗樓

拉票 go

屌你係番工果隻洗樓

今日要洗兩座40樓既公屋

食個🍊補充下維他命C先
我都要幫襯魚蛋檔

魚蛋檔係邊間酒店既別名？？

執咗 sad 以後冇咖喱魚蛋吔嚕

發現雞蟲

聽日要返工

又屈

三年前同你響舊登傾過幾句

咁應該知我好純潔

🍊 加油

我隻狗

仲唔比手手？

Sleep la

早 未sleep 到時開post提大家

不了

不你老母

詩姐hi

hi 快食🍊

返到屋企eat

死臭狗

垃圾鐘狗

怎？垃圾鐘

秒回

嘻

嘻？

哈

嘿

呵

rubbish post

啱你 垃圾紙

垃圾紙 我隻狗

You eat shit

吻屎的紙jpg

啊

喜歡？羨慕？妒忌？

嘉穎？

正啊

第125季來了，這季讓大家久等了，最近我搬家，事情比較多，我自己也在調整狀態以適應新的生活環境。現在天氣漸漸熱了，街上的誘惑又開始多起來了，大家要管理好自己的視線，保持警惕，加強修心。關於上次的詆毀事件，我和漢軍已經和解，我希望前輩之間能夠搞好團結，互相支持與尊重。戒色界內部團結了，戒色公益事業才能更好地發展。

這季內容分為：

1.戒色視頻2個；
2.戒色文章1篇；
3.戒色詩歌1首；
4.戒色圖片124張；

謝謝大家支持，希望大家早日戒除手淫惡習，找回遺失的美好。你們都是最棒的！
戒色吧主旨：【婚前禁慾、婚後節制】，既符合傳統文化，又符合中醫養生之道。
戒色吧走的是科學專業的戒色道路，但也尊重通過信仰來戒除邪淫。
戒色吧最主要的就是為了幫助大家戒除手淫惡習。

戒色吧不支持手淫萬病論，因為有很多的致病因素，但手淫導致腎虛，而腎虛百病叢生，這也是不爭的事實。
手淫的確會導致身體出現各種傷精的症狀表現，包括身心兩方面的失調，手淫也會影響到一個人的容貌氣質。
如果你是在手淫後出現的症狀表現，那很可能和手淫惡習有關。

剛開始戒可能會出現戒斷反應，注意休養，很快就會緩解的。
戒到一定程度，也會經歷症狀反復期，恢復的過程肯定不是一帆風順的，
我們應該加強養生恢復，這樣反復的次數就會減少，最後就會進入穩定的痊癒狀態。

個字幕好靚

ng kai sum

禾好橙了

Eat多兩個

我要買既野無貨

jm9

食開心果 go

買咩

中提琴弦 散裝無貨 一買要成set

下次表演

靜香級

幫胖虎伴奏 go

胖虎都會覺得難聽

發生咩事？

我今日走左好多次音

早知唔唱小肥

我今日好多首小春都未唱到
dllm

Next time

慈雲山小春演唱會

唱k是咁架啦

太弱了

冇人識唱

木

鐘狗下次一齊唱

歌神

對 馬上go

9898

啲女比你cow曬

正評u

我唔記得抄十三妹牌

慘了

下次請佢食橙然後再抄

今晚請 每日兩篇 快mon我

yes

咪同我搶女女

洗樓嚕

搶不了

威

G持

有咩想同佢講？

我同緊佢一齊

有女 不了

黏黏

詩詩

我係浩南啊 細細粒

羊羊好QQ

細細粒好橙

眼神明亮中帶點晞噓

唔怕 仲有肥妹仔

我係山雞

想烤全羊

咁早抖嚕 食架妹

@慈雲山快去西藏運返黎

威啦

唔好騷擾我b.b. ok?

yes ptgf

爽

渣ga

而家抄ok

TG牌ok？

驚自爆唔答

啊啊啊啊 羊啊

好想eat 研究下有冇羊既菜色 28號煮先

爽死 有靚女陪me

完

未完 待續

燒雞好食d

羨慕

28號有咩玩

落七仔叮

抄me對白

自己燒開心d

生叮雞

去小狗到打牌 慶祝啲小學雞考完TSA

打9佢

幫你試水溫

好麻煩 如果bbq順便燒就會好開心

益力多味

好在我飲熱飲

好耐無bbq了

覺得傷心

下次叫熱飲

要啦

唔sick打 可以join

wow cow女嚕

我今晚係心事po到開出席表召集
除左打牌 都會玩boardgame

打飛機唔用套，爽

Cow u

wow mk囝囡大集合

我係mk妹

Ching隔離po個發低燒po係你分身黎

小學雞咋 啱啱考完TSA

住mk邊頭

打牌唔叫

我家

巧

我發開口夢

不錯哦 ching

都未開波召集 我懶

come嚕 垃圾叉

姐無露宿者之家啦

唔識打

垃圾堆填區得你地

bb 我陪你

又扮蟹

覺得開心

好啦bb

hug

日日比西莎你食都話自己露宿

Hughug

tg

Ok add now

add埋me

留低tg就會有人搵

Dllm

全部辣殺

唔敢加人

tg 加了

紙仔唔好嬲，我叫詩狗唔咬你

我係辣殺

見到了

Pm ed

我地可以激情對話了

@眼淚成詩

好似去左瞓教

聽講有人date

真羨慕有人約

佢去左禁鐘仔‘

我約你ok？

夠鐘了

Date u

唔關禾事=.=

別怕醜

禾未夠班

咁冇人夠班了

Come

came

咪玩禾=.=

開心仔

矛玩

亂嗡
禾叫詩狗咬死你

搵我？

ys, 掛住u

me too

準備瞓

咁早

早瞓皮膚身體好

10點都未到wor

詩狗成日3點都未瞓

10點幾瞓

wow 開心

dllm 鐘9 恰我

勁，咁早瞓

邊有ar 詩狗唔好亂嗡

唔好恰我bb

早抖了

Who is yr bb

u?

No

似係詩狗
估唔到詩狗都有人收留

成詩

詩狗？

似啦

十三妹

鐘狗

垃圾紙

羨慕？妒忌？

不要暗戀

今天去洗樓

咪污染我個post 垃圾

Ching ho ball

食屎狗

像風景或電影
快要融化的巧克力

紙仔出招

唔係瞓教咩？

摩牙？

想吃了

佢等埋me

食我的屎吧 鐘狗

唔識打program
好煩

咩program